我宣布不受傷不流血不被捕只係一句廢話 不服來辯

見到傷亡慘重好心痛好低落

不受傷 不流血 不被捕 講左咁耐，但係成日得個講字，冇實踐到

大家一齊諗辦法係抗爭運動裡面真正實踐出黎好唔好
唔係要向暴政強權屈服，仍然要繼續上街，不過我地真係有必要避免不必要嘅犧牲，保護自己、保護手足

講左咁耐齊上齊落、一個都不能少，唔好得個講字，要真係實踐

最後附上梁天琦信嘅一段：
當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望

我愛大家 加油 一齊行落去

721

Be humble be water也冇人理好耐
冇意義衝擊
受傷流血被捕仲要冇message

得不到廣大同情